Интерпретатор стандартного языка Паскаль в соответствии с данными синтаксическими диаграммами:
https://condor.depaul.edu/ichu/csc447/notes/wk2/pascal.html

Запуск из командной строки:
pas <имя файла>

В данный момент не реализовано:
-Работа с процедурами и функциями
-Работа со сложными типами
-Цикл for
-Оператор goto
-Оператор case
-Отрицательные константы
-Адекватные отчеты об ошибках

Кроме того, присутствуют многочисленные баги, поскольку тестирование пока не проводилось
